
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La disposition des villes nouvelles en couronne de points isolés , à quelques dizaines de kilomètres de l ' agglomération actuelle , est la méthode qui se présente à l ' esprit la première pour mettre fin à cette croissance indéfinie de l ' agglomération autour d ' elle-même .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La disposition des villes nouvelles en couronne de points isolés , à quelques dizaines de kilomètres de l ' agglomération actuelle , est la méthode qui se présente à l ' esprit la première pour mettre fin à cette croissance indéfinie de l ' agglomération autour d ' elle-même .
Tokens having emotion: [ isolés ]
Lemmas having emotion: [ isoler ]
Categories of the emotion lemmas: [ tristesse ]


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La disposition des villes nouvelles en couronne de points isolés , à quelques dizaines de kilomètres de l ' agglomération actuelle , est la méthode qui se présente à l ' esprit la première pour mettre fin à cette croissance indéfinie de l ' agglomération autour d ' elle-même .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ esprit ]
epistemique :: 1 :: [ esprit ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ esprit ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ esprit ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La disposition des villes nouvelles en couronne de points isolés , à quelques dizaines de kilomètres de l ' agglomération actuelle , est la méthode qui se présente à l ' esprit la première pour mettre fin à cette croissance indéfinie de l ' agglomération autour d ' elle-même .
No features found.

